多哈轉機 qatar airline

有無巴絲打係多哈轉過機 知道qatar有local tour都準備join 有無咩要留意
change plane time between planes 有 15:05 so sad

弱弱一推⋯⋯

上網查好時間, 同報名地點
一日好似得幾轉